[英雄聯盟]LOL賽事討論區 #26

支持肥pawn屌柒連燈藍神

唔使番工咩屌
呢排冇乜動靜嘛lol
[size=2]同埋買左車好多野搞[/size=2]

屌佢啦正仆街黎

#2好柒

我都覺

FNC 快d 入世界賽啦
比人打柒

冇得睇LCK
ho moon

有車 , 人生嬴生

戟認我衰 , 升降賽睇左一場唔想睇 , 悶到係個mon 前訓著左

屌LMS都悶啦
LOL最悶應該係呢個時刻

我買黎車死你啊
你搞到Mata 都冇點上黎
佢叫我唔好放過你

自殺咗了

所有KT 頭既人都冇上過黎好奈了

肥仔同meta 應該算最好wo , 起碼都叫有戒指 , 又去lpl 賺夠養佬金

你睇下score

個個等世界賽 , 好想睇hka

你燈到佢八強啦
你一定得
我信我真係信

你搞到好似自己唔係燈咁

我不嬲睇好hka ＞ fw

我都冇燈過

ok you win

訓先

你地moon到

幾時先打入圍賽

今晚抽小組？
冇比賽睇有冇邊個選手既實況好睇可以推薦下

唔係12嗙

係 睇錯

其實LCK廢隊啲比賽都好悶
娛樂性嚟講NA最好睇

係咪香港時間8PM

新POST 留名

留名

快d 世界賽啦 , 就快悶到發癲

好想瘋狂貼隊

最好睇係LPL 不過反而係五大賽區最少人睇

唔會掛 , 大陸咁多人 , 點都多人睇過lms 掛

你死撚開啦

講緊youtube同twitch

官方直播唔知啦 個數亂黎

LCK冠軍幾成?

想聽你理性分析

藍神: LCK 拎今屆WC 機會率>9成 根本睇唔到輸既可能性

嗱 , 大家都睇少左主場既威力 , 真係差好遠

所以今年四強 , 應該係 2 隊lck , lpl , na/eu

換句話說 , lck 最多得50% 拎冠軍

如果係ssg 入四強 , 就得番25%

我過年番鄉下 , 唔講大城市 , 我去d 鄉村地方 , 只要有上有打機既 , 九成都係lol

最誇張見過用舊個d 大舊mon 玩

反而冇咩細佬再係街玩

你講定你撐邊隊 , 最多唔貼個場

已經比你燈死咗
只好撐LZ了

咁有lz 既場我唔貼

屌你老母

大陸搞我覺得實有D野

十卜

幾號開始世界賽第一場
冇比賽睇悶到

養鬼仔 , 揾人係酒店樓下嘈住你 , 帶你去邪骨 , 再提供埋上門服務

na/eu 班友紀律邊有咁好 , 分分鍾去夜浦都唔定

唔貼都屌

已經比你貼死咗

咁唔好諗咁多 , 盡情貼

TSM好嚴

咁叫埋教練一齊去 , bj 咁靚仔溝死女

洋腸

今晚H2K vs SPY
DIG vs FLY 又到龜哥carry既時候

垃圾H2K同FLY 0-3

又到altec證明自己嘅時候

唔係叫開龜仔嘅咩

暴力野龜呀

得啖笑

廢版Deft

fofo觀眾閒聊問答時間 fofo：小v現在在我身邊
小V>JT 80%

條友去到JT仲夠唔夠薑屌隊友

fofo一睇就知係抖M

歐美資格賽
不過應該都好綜藝

係喎 , 差d唔記得 , 感謝

你哋支持邊隊

冇一隊支持 , 單純中意睇比賽

冇隊鐘意
自從比人燈完

唔係H2K fans，不過Jankos JG幾好睇

間中都有d野睇 好過其他農足一世紀

各位點睇來季神之子衝擊LMS

冇支持邊隊 純粹鐘意某d選手

TFA之恥 楓之雪已經敗走

神之子唔知頂唔頂得住

有冇人玩左LOL個新mode ?

少睇EU
Febiven實力如何

幾好玩

其實佢唔係打開上路咩?
轉玩sup表現好唔好

都幾好 , 之前係fnc兩年 , 好似係
都打得幾好

玩左5場先贏到1次

冇Janna/Soraka好難打
仲有啲成日食招嘅隊友害人

仲要做佢個死人任務,唔俾你用乜用乜 ,d獎勵又唔係吸引

送埋啲垃圾，狗也不屌

佢個樣真係好似Kappa

條友會戰好易自爆 msi雷到

法國eu啲中路勁撚易爆 出去咁爆法肯定比人屌打

中塔**

佢去埋g2嘅話呢隊野就真係完全體

下 法王勁好多

雖然打左波完美COMBO
不過都應該係反CUP唔到

咪係

再拖一拖 spy 就可以反打 , spy個陣後期靚d

係 上路塔殺失敗果波太傷 其實慢慢打重好

冇啦 , 咁樣比人捉輸巴龍 , 痴撚線

前面冇睇到 一入黎就見到咁靚既開戰接到隻炮娘0輸出
諗住會有反CUP睇

唔比用ad果個點做

C9 white
C9 white
C9 white

求吓宅藍哥幫我燈到c9 white贏

我覺得加里歐唔叫好勁 唔知點解重揀 玩呢套最強嘅we都幾乎收皮 重學

EU不嬲自成一角 點會跟亞洲玩

如果要贏，應該至少要一隻ad先得

d任務打算唔做，廢事拎果d獎勵

抽到要跟住移動去右上角必輸既

係嘅 不過揀呢啲陣真係難啲贏囉即係咁講

送成咁 咩陣都唔緊要啦

h2k 話晒都四強

其實岩岩酒桶唔係咁比人捉死 , 可以反打到 , 臨尾h2k有巴龍都差d打輸

咁又係 後期唔輸多過3000同掉巴龍都接受到 不過佢地送到成隊火球咁

大佬你又黎
即係可以睇足五場

如果中路想玩跑線支援 . 個個玩晒塔莉亞

訓唔著睇下

呢場冇想像中咁差

tsm lz rng

其實我唔鍾意四保一出剎雅 , 佢唔係唔夠攻 , 但又未去到狗仔打坦效果咁好

再加上佢有招大 , 基本上冇咁易死 , 我覺得玩三保二會整體平衡d

又黎 Sivir
而家職業佢有冇嬴過

完 , 3:0

唔明佢點解ban路西恩 唔ban星朵拉 , 既你要揀庫奇

呢場我覺得ok wo , 對面得一隻酒桶係大坦

呢場佢正常發育會好那痛 , 平時太多坦先顯得佢太廢

飛機打星朵拉易過黑人少少既

庫奇 打 黑人 唔係五五波咩
星朵拉 6lv 開始 庫奇好易出事

乜原來EU打打下會彈d濕9 comment

黑人前期線霸 點55波

冇可能 , 黑人前十五分鍾屌打飛機
因為黑人d技連被動都好撚難避
得閃現避到招q , 仲要反應夠快

星朵拉前6lv 你用w 避到一招佢都秒唔到你 , 同埋而家好少人帶點燃 , 6lv 後差唔多出到吸魔劍 , 你就可以開始反打

或者好似而家咁 , 出魔防鞋 , 佢就秒唔到你

2邊真係鬥送

路西恩睇個人操作 febiven打線操作好 本身飛機都難打 所以ban得合理

ad英出吸魔劍就解決問題 但係黑人前期真係唔撚洗打

屌你宅藍

又黎

d 操作唔夠細膩 , j4 大左炮娘個幾下普攻冇走a , 慢左半秒俾佢回好cd 跳走 , 如果唔係死左炮娘應該大家冇事發生

eu / na 成日都係呢d 好少好少既失誤 , 搞到好多後續既機會彈出黎 , 之後再少失誤 , 不停loop

肥仔 , 上水啦 , 掛住你

佢唔想卡裝好似而家咁出魔防鞋都唔錯借得參考

鬥柒嘅喂

eu係咁 唔好認真睇

我真係發覺eu 同na 都好鍾意換頭換經濟

唔小心俾人捉左 , 死都唔肯0換1 , 係要打到2換3 之類先收手

希維爾呢場效果幾好 , 得一隻酒桶 , 招w 彈去後排好那高攻

咁都死唔去

西維爾其實推得贏幾好 今場高比打得幾好希望唔好燈

我都想睇多鋪

一睇就知搶硬

屌佢老味 , spy 係咪on9 , j4 冇血仲要佢坦巴龍

都預左要打架 , 都唔揾sup 頂一兩下

其實如果好似kt 咁玩全脆皮陣 , 出希維爾一定好好打 , 不過冇人敢pick

勝率低到咁 邊個敢出

不嬲呢招英都要有條件咁出 , 唔可以亂pick

次次淨係為左嬴線推線/ 加速開戰而揀都唔方有好結果

on9 , 俾隻殘血玩咁耐 , 有冇咁淆低

仲要最後換番3粒 :0)

希維爾係贏線英 deft係爆咗線 所以睇落咪好柒 隻英其實唔屎

根本唔可以拖 , 凱能一定要衝上去打 , 有飛機係到 , 最多一換一

平時打就咁有自信 , 去到呢d 位又咁淆低 , 佢唔係食晒三招 , 是但中少一下都唔洗死啦 , 咁都唔博

2隻後期AD拎咁多頭都可以輸

呢隻英打架唔勁 , 佢嬴線係推得快 , 對面前期冇可能頂住d 小兵同你換血

至於deft 點解會輸線 , 我就係懷疑佢成日撩人打架換血

3:0 GG

隻AD

佢同mata啲配合勁屎 懷疑有心結

咁佢地係操作換血打架

感覺上佢地係玩瑟雷西呀 , 黑人個類先勁

佢地係各自玩自己 一個上另一個無跟咁之前就其中一個比人換到勁少血或者死

算啦 , 下年都應該會分手了

我都係咁諗又重整銀河艦隊

多謝KT提供笑話

其實問題唔大 , 一係換上一係換ad

好難個個都carry , 是但一條路要換人黎玩抗壓

派膠啦你

你唔洗走啦 , 今年輸都唔係你派膠

我覺得pawn先係最應換 起馬smeb都叫鬥士坦克都玩到肥仔唔好屌我

有戒指加持

一陣龜仔就要俾Altec屌打

老啦

全隊唔洗換，要換都係班後勤

有野龜係度等睇0-3

老龜啦

呢樣真
每次見親個三條友柒下柒下都鄧KT班人慘

宅藍哥請分析

點解flyquest咁廢都有得打但envy無得打
summer season黎講envy有小小黑馬feel
playoff又同clg打5場

食老本
Fly quest上季打得好
Envy上季打得差
今季追唔返啲分

成隊Flyquest好似由退休人士組咁

Hai, 龜仔, 超老嘅lemonation, D2 Balls

再加一個新仔

屌你老母 , 野龜哥燈神耶穌再世都搞唔撚掂啦

原來Lemonation 成28歲

我覺得點都要換一個選手 唔係只會柒多次後勤唔熟 不過KT啲ban pick從來都唔睇組合 單雙排pick法

畀啲自信自己

過氣屍狗

C9 white

我某程度認同kt 既玩法 , 唔理佢d 人腳先

佢地係諗三線嬴jg 嬴 , 點會輸 ?

佢地今年一次第二 , 一次第三 , 其實又唔係好差

只係呢個打法對選手要求太高 , 是但一路有失誤嬴唔到好易俾人後期反盤

佢個種廢唔係妹下妹下咁簡單

全世界都冇人解讀到佢諗緊咩

閃出到送死

佢成日閃入五個中間
好難救到佢

c9第二隊要輸

DIG 3:0 FLY

好好笑
佢Ez afk果度

嗱 , 知要做咩 , 做唔到 , 係操作廢

知要做咩唔做 , 係心態炸裂

但野龜哥兩樣都唔係 , 係冇人知佢諗緊咩

可能佢諗緊100步打後既野 . 不過去到第3步就死左

altec 幾靚仔wo

我個腦仲有畫面
無e又畀人迫咗埋牆角
就afk
A都唔A人

真係好正

你仆街啦去

鍾意人靚仔又唔得

有冇link?

比賽開始前一齊欣賞下龜仔MSI精彩表現先

呢場仲要係最關鍵果場贏就出線

不動如山 老子什麽鬼都不怕

型到

點解tsm 個時會借佢黎頂一陣

Jhin冇彈, 啲技CD緊, 閃去前面做乜鳩

想禁heal禁錯flash

以為自己有第五粒彈

fly 玩保排保野龜

呢個陣dig唔自爆應該贏

siu4

同fw 玩四保一 mmd 差唔多

酒桶做咩鳩得7隻兵仲要輸 1lv

全隊damage得balls 同龜仔

ball 得三十分鍾時間

過左就得番龜仔痛

最尾balls 招大分分鍾要拎黎隔對面後排俾龜仔輸出

dig jg 水貨韓國傻仔

HEAL????

龜仔糸似今日幾穩咁wo

話口未完

冇死到 . 冇問題

fly 有重擊都俾球女搶龍

野龜哥百屌成材啦

放心, 一陣佢就會發功

唔會啦 , 我感受到野龜哥既熱情同靈魂啦

你感受到我先驚

gg , dig 下場努力啦

Galio配J4真係好屈

酒桶唔應該用大係後排 , 一定要用佢炸開j4/galio

唔係既話狗仔輸出唔到

WT根本無走位企喺度A

有隊友洗咩操作

痴線Galio坦到

龜仔好波

WT 連球女個大都閃唔到
食哂技先交大

宅藍哥我愛你

之後Jenna又回返, 對勁啲嘅隊一早死咗

都話破左燈好耐

完全feel 到龜仔今日要大開殺戒

十萬個盾係佢身
仲有個頭盔幫佢分傷

仆街啦

銅牌應該都唔夠反應用招大避 , 所以龜仔應該係銅同銀之間

下場會證明一切

Fly quest成隊都好有勁
由其係波哥好似食咗春藥咁
個大放得勁靚
閃現收咗altec頭

我信住你先...

連龜仔都冇派膠 , 好難輸

成隊團火出晒黎

話說Ssumday好似冇LCK嗰陣咁勁

老龜今次醒
知自己成日派膠
自己帶光盾
叫檸檬帶heal
保住自己條命再講

佢對線都有壓住ball打嘅
係打團戰啲入場唔太好
應該係溝通問題

俾人pick j4/galio , 自己又玩球女 , 點打

galio 本來係弱線抗壓 , 但球女根本冇可能係對線期對佢有咩壓制

本來吶兒分推無敵 , 但j4 太易開戰 , 根本冇分推機會

酒桶又傻更更成日亂炸 , 其實都pick 到個陣咁啦

球女同酒桶既大都應該保狗仔俾佢輸出 , 而唔係拎黎打後排

如果要衝後排就直接玩刺客啦 , 而家玩到有少少九唔塔八

兩隊同色

首選剎雅再pick galio

睇黎龜仔又要carry

睇B/P已經知DIG贏咗

傻啦 , 睇少龜仔呀

fly 你估jg 玩輸出呀 , 貪佢幫龜仔補血ja jg , 你知咩料啦

屌
Ban咗克黎同炮娘
都估撚到c9 white first pick剎亞
今場要睇ball抗唔抗到壓
如果ball抗到壓無畀ssumday打穿
Fly quest個牌面勝算幾高
Btw 屌你moon
咁重要嘅時間拎隻奈德麗出嚟

奈德麗Troll game

屌
當我無講過

龜仔下路carry wo , 定d 黎

點解Xayar咁屈都唔洗nerf, 對線好無恥

點會呀 , 其實佢對線一d 都唔勁

你玩下就知 , 佢拉羽毛唔中就咩撚都打唔嬴

你企位好少少就唔會中

另外係老鼠前期太廢

上路慘不忍睹

dig 真係好抵能 , 殺樹人兩次咩都夠啦

係咁殺隻冇錢既樹人 , 搞到自己下路發育唔到

中路又壓唔到galio

一陣打團戰又輸

冇所謂 , 我係fly 不知幾開心

屌 , 咁遲先交閃

連野龜都打到咁 , dig 隻ad 真係食得屎

龜哥

個閃真係慢撚到ON9

真係好撚弱智

輸咁多頭但平經濟 , 就知dig 做d 野錯撚晒啦

樹人0/10/0 會戰咪差唔多咁上下 , 俾我就令願ad 肥啦

屌
嚇到我心都跳埋出嚟

上路咁肥又咩撚野用 , 又係打唔死人

樹人咁瘦都仲有用 , 有大控又cap 住人

ad 差咁遠點打

佢咁樣出裝
已經打唔郁隻樹人

頭先Altec pick Sivir咪好囉

如果唔係dig 咁撚on9

老鼠而家應該有無盡啦 , 起碼唔會r 痕先

呢場希維爾冇發揮空間 , pick 左等死

Twitch R J

唔可以怪隻ad , 殺四次上路

只可以講dig 唔撚識玩隻game

下場DIG應該ban Galio

Hai兩場啲支援都好快
中間場龍戰個combo好勁
樹人大+gailo大再加檸檬閃rw

真係好撚弱智 , 人地開頭上野都送兩個頭俾你

擺明野區送俾你 , 上路被壓唔洗tp 幫手

都可以唔幫最需要發育既老鼠 , 走去住上

究竟要個腦裝幾多屎先 , 先可以為左整靚個數據 , 去殺隻冇錢既樹人

真係ban

dig jg之前覺得好廢 而家覺得真係好撚柒廢

無得揀 唔識打就ban

C9 VS C9

ban珍娜隻sup幾廢先講得出
fly 3線劣陣

啱啱查wiki個韓仔原來冇打過LCK

黑人蛇女兩隻都唔識玩 , 真係咪撚打中路啦

仲有有lulu

根本人地都冇諗住玩住純保排 , 鳩ban

dig 生生性性啦 , 殺兩次咩都夠 , 快d 幫下啦

唔係一陣又唔夠力

今場應該唔洗點幫上，去cover下路

都係去上 , eu 班人真係痴撚線

NA出到世界賽都係比人屠

酒桶哥 , 求下你啦 , 你隻ad 又爆炸啦

3rd seed姐

TSM勁好多

準備3:0 , 俾d 掌聲 , 可以早d 訓了

屌 , 即刻送番兩個頭

Hai雖然廢，但啲call幾勁

龜哥準備區域賽一穿三了嗎？

傑西唔守水晶換人二塔 , 係咪on9 架

大家早啲瞓

3:0

下

SSUMDAY + SMEB都冇得打世界賽

咁樣姐係造比KHAN姐

Huni世界賽會打爆Khan

我係dig 個教練 , 一定用手指指撚住jg 個頭黎屌 , 屌撚到佢入深切 , 再叫佢用個屎眼諗清楚自己做熙咩撚野

兩場都係咁輸 , 話之你殺到10/0/0

huni huni victory

屌
點解DIG出唔到線
可唔可以搵人燈尻C9
其他兩隊出我都OK

CLG GOGOGO
\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/\CLG/

na 第3隊係呢種水準

我地hka 穩了

HKA 入圍賽又冇得同 NA#3 打 , 人地中六合彩你已經計劃定自己環遊世界既旅程?

咦唔係喎 , 入圍賽八強可能抽到

睇唔到hka 出唔到線既理由

出huni應該死硬太易針對 搵埋bdd cuzz一齊硬穿條線

上一隊好似打日本仔

上次見到佢隻嘉文又係廢到唔敢睇

lz 未必有得對skt , 可能八強就收檔

睇kda 咪靚囉 , 肯定個個屌ad 廢 , 我就覺得jg 唔撚識玩

銀牌都唔會塔殺樹人四次 , 殺到都冇意思 , 冇錢冇經 , 仲要痛苦轉移去晒下路 , 隻ad 唔肥邊夠力射人

你咁講即係佢入圍小組賽打到排第二 , 之後抽到KR#3 , 你都算陰毒

唔會啦 , 入圍賽除左lpl , 冇一隊夠hka 打

入左小組賽先再算

咪FF

LMS出去次次都俾NA EU壓死

tsm已經連續好多次輸比閃X狼

we大魔王 pool1 2實力去外圍賽屠人

琴日睇完na 既3 seed

更加覺得hka 機會大

好on9 真係好垃圾 完撚全唔識玩

輸比內戰4幻神 係好正常嘅事

算好人啦 , 如果lck 既3 seed 都要落埋黎打

真係大撚獲

下年可以加LCK第4 seed 落嚟打

雖然對面龜仔玩得唔勁 , 都冇理由放生由佢肥

hka lpl訓練方式banpick 當1隊小lpl隊is ok 我相信佢地做到嘅

睇完咁多賽區 , lck 有六張門票都唔過份啦

EDG打國內戰穩如狗明凱已經背曬對面點玩

理性分析：

本來最大問題係貴仔岩岩轉玩jg , 又好彩撞正呢個坦jg meta , 完全掩蓋左個缺點

絕對有得打

咁樣韓國仔應該會變廢 因為hea打都有門票

佢應該會帶埋gemini 扮blank

贏有個特別 就係無咁送果隊贏咗

未必 , 韓仔都幾重自尊心

你估係ahq 咁咩 , 一有票就快打輸晒佢放假

連龜仔都唔派膠 , 你就知fly 幾想嬴

dig 應該都係想放假啦 , 反正去打多個世界賽又冇人工加

佢都冇咩人可以換 , 應該都帶jg

好多次？
2017 MSI group stage TSM打FW 1勝1敗
G2 打FW全勝

2016 worlds C9 打 FW 1勝1敗
2016 MSI group stage CLG 打 FW 全勝
2016 MSI knock out CLG 打 FW 3-1

2015 worlds group stage clg 打 FW1勝一敗
2015 worlds knock out OG 打 FW 3-1

閃電狼係NA同EU身上失去左好多機會

仲未講AHQ

OG嗰年真心非韓最強

寶媽係咪收晒火 , 明明呢個meta 中路可以好carry

算係用corki硬carry咗成隊幾場咁

IEM msi關鍵局 eu壓制lms呢個講法合理啲囉

我想講FW每次出去打比賽
都係未試過全勝EU NA
IEM都輸左一場俾h2k

全勝除咗韓國仔之外 lpl都做唔到啦

fw = eu/na 1 seed 實力 (大概）

ahq = eu/na 3seed , 外卡咁上下

eu g2>na lms 世界賽嘅話我覺得 其他eu就廢的

Flyquest

大勁了

上呀
太興奮留左三次言

係喎 , 如果比賽meta又出返李星個d , 佢咪含得撚

FW入淘汰賽撞到NA EU未贏過
正確啲講，應該話FW係淘汰賽未贏過

舊年msi fw唔係雙殺g2咩

其實今年Play in放咗四個region嘅3rd入去，好睇好多

唔會啦，暫時PBE都冇斬坦

貴仔唔係打 JG 上韓服 600 分咩
上到 600 分點會用唔掂李星

fw=eu/na 1seed 笑話黎??

untara peanut 1000分
咪又係撚唔掂好多英

邊到睇得出佢地差距大?

點會係笑話 , 今年你敢講tsm 食硬fw ?

我就話最多55波至64

差距唔大 但都係差小小
fw 次次都係中後期唔識開戰 次次都同人玩到拖後期
而家睇 就咁睇佢同eu1就似 na1就難左d
相對黎講 tsm 無論team work 定開戰我都覺得比fw 處理得好

藍哥講我信嫁

睇你睇用掂係去到咩程度

貴仔擺明係坦meta 先開始玩jg , 冇練過李星唔出奇

李星真係要練
貴仔打jg 又唔係好耐

世界賽見真章

我睇番tsm final 咪一樣打得好一般

jg 入門第一課

李星太易一改meta 就出番 , 唔練就成個球z 咁

睇返MSI TSM VS RNG第一場，Svens隻李星都幾勁

分數同識得用幾多隻英係冇關係 , 例如 : 某知名唔練英中路

solo q 鬼知對面係咩人 , 大家都係ban 自己驚既英就算 , 專精一兩隻少ban 既英就上到

DL喺Travis訪問話TSM只係發揮咗七成功力

svens 李星係唔差 但果時ban 左李星佢就派膠多

岩

呢d 吹水夥聽完就算

我都話lz 只係出左兩成力

正確 但你唔好講邊隊出黎燈邊隊

琴日都貼中fly

好少jg 英唔計閃有兩段過牆 , 玩慣左如果觀念唔好

會玩唔番其他英

佢就係咁嘅情況

好想睇多次tsm小組賽敗走

如果唔係入死亡組難d

除左lck , 連lpl 都未必食硬tsm

不過有同組有隊勁野都未必冇著數 , 強隊通殺 , 次名出線易d

遲D 世界賽開個宅藍POOL

唔會啦 , 今年睇好個幾隊穩如泰山

係得hka 難過關d

23:00 UOL VS H2K
03:00 CLG VS FLY

tabe 都好努力諗戰術

野龜：想睇我派膠！？膠都唔派畀你啊！

咪係 為反而反

李星呢啲萬金油 其實想打破口 李星幾廢都可以試pick 見到之前神手貴直播單排jg都幾常揀李星 我諗要佢揀都會揀出黎玩 應該唔洗咁擔心 覺得佢而家啲豬女同樹人練多啲重好

實係啦

TSM打LPL成績係點
印象中S4贏過ROYAL一場
S5贏過LGD一場
S6唔清楚

乜原來lpl無左升降班制度?
真係好事咩

冇左降班未令到金主會繼續放心投資落隊伍到
從而有錢搞大成個聯賽

你見佢下年搞主客場就知想搞到更大啦

往績冇咩參考意義
今屆TSM真係超勁, 有少少運嘅話冠軍都唔係冇可能

UOL
Tonight UOL will face H2K, check it out at 11pm tonight!

UOL要俾H2K屠

tsm年年都咁有希望

主客場真係好癲不過強國咁有錢 咩都有機會發生

kt下季好似用Ucal打正選而家17歲未夠歲

前兩年廢

理性分析, 今年一定入硬quarter finals

講多啲

Biofrost 比上年明顯champion pool大咗好多
DL 打法成熟, 好穩又不乏輸出
BJ 繼續場場carry
康Sir 用fighter都唔差, 同Khan/Huni打應該都可以55波

I love TSM

年年都有人咁講
但有邊年唔係賣笑...

年年到世界賽前夕，好多人燈TSM好有機會

咁pawn子點算

佢係屋企重播s4 wc

見到PTT
WS FB page係到屌LMS個比賽贊助搞到所有隊伍年年蝕到仆街
咁搞法既話LMS遲早剩係得返FW同埋AHQ
有時寧願佢同LPL/NA合體多D資金仲好
咁搞落去唔會有起息

政治問題 無可能同lpl一齊合體 最多都係ahq式集訓 NA就太遠 無可能夠錢玩一季

CuVee

睇番msi 點3:2 faker

55開 盧本偉再現?

其他都幾有pt 但呢句真係...

又邊年tsm唔大機會

今年tsm 係勁左 , 但未去呢有冠軍相

變相佢走到幾遠都係睇抽籤運

唔好彩八強打lck 可能就收檔

同埋呢個meta ad 既發揮太重要 , 我覺得會衰係大師兄手上

夠啦 , 冠又拎過 , 係lpl 又揾夠養佬金

為名譽打得起咪打 , 打唔起咪開下台 , 過下退休生活 , 佢先係大嬴家

公服員 捉到了

自膠 打錯字

覺得大師兄本身有show嘅屬性 同埋佢隻炮娘好勁 我覺得會同之前一樣上野又搞笑

impact先係贏家
晨早去美國拎老細擔保等攞綠卡，好過去lpl搵銀

同北美假希望CLG 一樣

學好美話番去扮abc溝韓國妹都爽啦

上次DL LUCIAN 1SHOT果次之後
佢成個SUMMER SPLIT D走位都好保守
不過淨係睇FINAL唔睇REGULAR SPLIT既人係唔明架LA
支持宅藍唱衰TSM

仲有話FW食住TSM 果位
應該係食住龜仔掛緊機黎打既TSM
講真如果FW唔處理好後期冇尻用既問題
KARSA D TANK JG又CARRY唔到既問題係冇用
而TSM 上野就好唔穩
SVEN ZAC 真係好廢
但話FW >TSM 一定冇睇比賽

咁總有人係鍾意自己國家既

去完lpl 揾錢再番韓國養佬冇得輸

反正韓國同大陸差唔多 , 都係有錢就會生活得舒服

我覺得睇一隊睇勝率要睇埋佢贏既時間
FW贏既GAME時間好多時都係前中期
但係一拖到後期就輸
如果META繼續係咁既話一定係TSM>FW

正確 仲話fw=na1

不嬲都唔係鍾意na / eu 外國佬既英雄主義性格

雖然唔係所有人都係咁 , 不過要一碌鳩打一船人

tsm 淨係睇左 playoff , 覺得係lms 以上 , lpl 以下

今年lms真係廢到無眼睇
噚晚c9 white 對dig嗰場都好睇過佢地

勁過＞同差唔多 = , 係兩回事黎wo

你打落冇73你都唔好意思叫勁過人啦

如果64/55 開咪叫 =

不過大家都係鳩up , 好快就知邊隊勁d

唔係掛 , lms 係廢

但dig 個場 , 係唔撚識玩隻game wo

最多咪話兩邊都唔好睇

咁又係

藍神講野幾時都係正確

今年請單手佬抽分組未

唔關事既

有時複雜簡單化je , 好簡單一句

而家tsm 打 fw , 打10場 , 你覺得tsm 可唔可以嬴到7場？

我覺得未必 , 所以我咪覺得 fw = tsm (大概）

你覺得tsm 嬴到八場以上 , 咪即係 tsm ＞ fw

大家意見唔同好少事 , 你見我都好少ban 人意見

除非係錯到係噚晚有人話飛機同黑人對線前期五五波呢d 我先會反駁你

唔係想串人定咩 , 如有冒犯 sor

試過之前玩sup , d 人屌我做咩唔pick 布朗姆 , 話對線超勁 , 個d 屌都唔想屌

太柒 , 我收皮

咁又唔洗

討論區就係打咀炮架啦 , 現實中我咪又係銅牌仔

串串下好快又有比賽睇

死仆街串人

死肥仔你夠日日串我

冇呀

相同意見 lck>lpl>eu na lms 不嬲都咁睇 無反tsm意思

成日上一上水屌完我老母就訓

佢係屌柒你燈鳩佢

regular其實代表啲咩 只有季後賽先代表真實力同真本領唔係點解要留絕招 係曬regular用唔好

regular係睇平均表現
如果季後賽先代表真實力 faker嘅表現係比bdd好
但bdd成季都表現得好好 faker幾場就會派1次膠

屌你囉屌你呀屌你

runa bb

LZ放重心係上路 你唔係話邊個show啲就叫打得好 配合好支援到位 有n種都可以叫打得好
我覺得聯賽係鬥穩定無錯 而季後賽就係選出真正嘅大魔王 最強嘅隊伍 例如銀河艦隊同LZ夏季賽同勝場 但係銀河艦隊連世界賽都打唔到 就即係佢地唔夠勁

咁睇啦 以依家tsm個實力 我覺得要打嬴lpl同eu隊係比fw有優勢好多
而fw個風格最多都係同tsm 55波
老實講我覺得tsm出線的機率係比fw高
前題係tsm唔好再抽中死亡之組...
上年佢都係同rng 3:3 只不過係比人雙殺無得出線
何況rng無左mata 我唔覺得下路可以打得爆dl打到佢心態崩潰
fw上年抽im c9 仲要係食正自己個meta都嬴唔到

樹人真係好好玩
唔使點做野就贏到

KT用1年由銀河艦隊變做鐵達尼
大家覺得NA第3隊會係C9定係CLG

聽講jensen巧勁牙 屍狗了

CLG廢左

如果今年又係輸喺大師兄手上，我諗佢真係會退休

佢隻炮娘全盛可以做到避墨菲特大果種 好撚癲 唔知而家重做唔做到

石頭人大咁慢係人都避到啦

以前mistake 有時會避唔到

Madlife 一夜白頭

廢咪避唔到囉

Mistake好似tpa時代已經避唔到石頭人大絕

用肉身開戰

過氣啦 成日睇佢Stream，真係不復當年勇

成9日俾其他4個笑9佢

佢係預判 , 跳有delay , 一齊襟掣 , 冇可能避到

點唔笑呀 , 職業選手避唔到

反應有冇咁慢

到而家liballz開台都會笑

佢係用w直接跳走 神的反應 比賽傳送門 CLG vs Fw MSI

今晚睇屍L豬

仲有十分鐘就開始喇

係predict唔係反應

屍狗啦 g持屍狗

睇好 H2K 30/31

要計啱時間先跳到 唔係會比人空中擊落

係咪性暗示

花生真係好岩做基佬

uol定h2k勁d

h2k 啦

唔洗諗

3-0

講起h2k, ryu同arrow果隊p1打成點

帶HUNI!!!

唔洗relegate

Un乜春收皮啦

Sivir呢個patch又重返Tier 1 ADC

huni

始終Huni先係正選

B/P 嚟講H2K 靚好多

肥西

都話一定帶huni

冇FOLLOW SKT,有冇人知SKT邊到VACATION緊

g持

Sivir有DPS又安全

uol第一場就大技

決定左帶邊個啦？

solo

h2k

Febiven

單殺

前年MSI對SKT時仲好勁, 而家廢咗好多

前年

uol中路打線真係好惡

蛇女前期對點真係無撚敵

做咩EU咁鍾意pick sivir

Huni跟團去左北京影埋相
結果好明顯

其實真係好狗
無untara skt夏季賽肯定無咁順利
用完即棄 一腳踢開
我諗係睇中huni既大賽經驗

9up 強開

佢係個人本身都好惡勁show 從不打保守

乜撚野gank黎

擺明殺唔到架啦 , 追咁入做乜柒 , 硬要

乜撚gank 嚟, 唔講以為銅牌場

大技成功R助攻

Spring split時用完即棄 Profit

西維爾有咩問題

jankos

關咩事, 之前Faker Syndra咪又屌爆Jensen 隻蛇女

有幾狗 , 預左佢帶是但一個架啦

春季個profit 咪又係打得好都要收皮

春季賽huni 拎冠添 , 所以一定係huni 近況ok 先帶佢去

Blank都無影相
不過我諗佢肯定入

而家興後期ad carry sivir手短同輸出好似唔多夠

仆街eq空左就走啦

exileh咁撚廢到吹奏，佢擺到明係UOL既毒瘤。

late game 100% crit 點會唔夠damage

佢唔識打線je , 星朵拉打中晒三招技仲唔後退等cd

蛇女唔追住你黎咬都對唔住自己啦

可能deft用親都柒搞到我以為隻英唔係幾掂

Jankos今場

無吹奏 純粹話佢人惡姐

你問我呢場唔好發揮

佢要勁一係就要對面全脆皮 , 一係可以用w 打坦但可以彈到後排

但樹人會衝入陣 , 你打樹人唔會彈到後排

希維爾手短冇位移仲要對住蛇女 , 又冇可能直接彈後排

鬥快殺坦佢又慢 , 基本上我認真first pick 希維爾係好傻 , 太易針對

希維爾要勁係要有d 發動條件 , last pick 會好d

線路爆咗炸就唔會夠炮娘有用 因為手短同推塔無咁勁

點解H2K咁撚廢

明明係RR 比BJERG 單殺5次
佢係咪勁左

咪俾佢一個solo fake到

eu啲比賽中路塔點解可以咁易拆 明明係最難攻嘅塔 真係隨便放連埋紅區一齊送

Sivir大後期係勁既
D傷害比得上4保1既寇格魔
不過傷害太分散 切坦一般
彈到後排先勁

惡唔代表勁 我再強調

好似楓之雪都好惡 下下all in 但都係垃圾

屌CLOWN FLISTA
SOLO Q都唔會打到咁

只可以講今場輸Jankos

佢地不嬲鍾意玩換經濟

如果防一座塔同換一座塔 , 佢地會揀後者

不過呢場擺明就係中野半崩

一次集結就推一塔

jankos 岩岩都好撚惡 , eq空左都硬要打

係所以惡唔係指勁

個FLASH咩事

20min 10K gold lead

好撚ON9 H2K

大佬呀 , 可唔可以檢舉jankos , 我想睇比賽

打完你開個傷害表會發覺自己好高攻 , 但唔係好殺到人

050

on99

大技屌打 22:43

睇到個比數以為打緊ng

咁就贏一場

而家更加相信歐洲除了g2-8 其他都跟共產黨一樣不可信的

h2k 真係好鳩 . 仲等我睇高佢一線

就係因為你睇好佢

時間黎uol輕鬆到

20投都冇時間

信唔信下場h2k贏呀？

駁唔到

藍神

睇完bp 先分析 , 而家講邊隊嬴就擺明係鳩up

個因果關係掉轉晒

\HUNI/ \HUNI/ \HUNI/ \HUNI/ \HUNI/

上呀，愛的獨角獸

你點都燈

UN唔知乜春冇得去

合理選擇

一早話咗帶Huni

I love Huni

仲以為H2K輕鬆

btw, h2 what?

寧願睇HUNI用雷玟片輸都廢事睇UN他華出坦ON99

睇佢沉唔住氣開送真係好正

我覺得呢個meta 要玩下jax 同吶兒

知帶un 唔識串 , 幾辛苦打上去最尾都係會俾khan 打穿 , 索性帶huni 博一博

即刻ban大技醒目

H2 GAY

U 應該一定輸但唔會輸好多 HUNI一係嬴一係輸到仆街

咁俾你係kkoma , 你博唔博

教學

搏花生仔同faker上身好過

好想睇Huni打非韓都自爆

我搏中下野好過

好想佢打MMD都爆

我地唔知佢地近況啦 , 淨係計playoff , faker 應該冇問題 , 而花生真係走遠了

uol又出招了

咁faker仆街啦
花生會carry

冇可能，Worlds除咗Khan冇人夠佢打

中下低風險高回報 上就高風險高回報 唔搏上啦

faker不可能不帶唔好討論啲100%嘅野

講緊個態

做咩講講下又變番帶邊個

唔係講表現咩 冇講帶邊個啦

客觀分析，H2K 1-1 UOL

sor 無聽書

我覺得0-2開埋第二招

都係覺得h2k 會嬴 , 好唔鍾意uol 個陣

不過我知uol 個風格係咁非主流

得牛一隻開戰 , 藍寶招大好難發揮

唯一係扑頭佬分推無敵 , 但左邊太易開戰

未必有機會分推到

藍神又出招

豬女第一下咁坦，特朗普一開r咪fat fat

咁得啦
Uol2-0預備

係

vizi唔知滋派膠

準備1:1 , 俾d 掌聲

係 , 不過要睇佢係咪值last pick

H2K 送2個

一講送番2頭
點睇

又送

好燈呀

Hylissang 真係好勁

又燈

6分鐘5速鞋 歐先生開車

題外話 藍哥覺得hka 外圍出唔出到線

生可可唔比錢藍神 藍神唔想幫HKA

uol

講完回番

我地hka劍指冠軍 點會出唔到

神牛歐先生的影子

隻留痴線想三守一都算 , j4又做咩鳩

lms聯賽有一個特點 就是吹得越大就越垃圾

搏first turret

俾藍燈祝福過嘅
果然唔同

h2k走遠了

燈到2個CARRY位0輸出

h2k 固然on9

但uol 竟然為左殺多隻sup 唔推中塔 , 係咩觀念

又係到刷kda

做咩唔拎預示

又送返轉頭

主動開打到咁樣 eu真係eu

只要藍燈派膠或者話on9就會送
有pattern

好撚奇怪 , 係外國佬先咁撚鍾意人頭

成日唔要塔唔要地圖資源 . 屌 , 咪撚玩lol 啦咁

域士差池

你唔好話啦 . h2k 都弱智啦 . 五條友捉左人 , 之後咩都冇發生 . 得$300 入袋

不如大家係線食下兵算啦 , 仲多經驗

clown fiesta

痴線架 咁樣開巴龍再輸返一波

uol

明明走到三個都唔走 , 係要送

有冇咁想拎人頭

EU平時玩得點西都好 出到去世界賽一定有隊變左勁隊

一講完又送一波

EU得G2睇得過
其他真係廢撚到
唔怪得EULCS 要解散LA

好頭痛 拎完巴龍唔走 番轉頭打 究竟做緊乜撚 我睇到成面尼克羊

你賣一個都重有3個buff

G2先最信唔過 國內王國外蟲

隻炮娘一野開大彈走班傻仔咪得 回補推中阿婆都識打啦

特朗德睇落重頂到 根本4個都走到

終於明點解會送黎送去

佢地真係對人頭有種好強烈既執著

唔知幾多錢 . 有冇著數 . 會唔會嬴game 都唔理

最緊要刷靚個kda 同埋博觀眾掌聲 ,下年易d 轉隊

扑頭仔掛機

上次MSI亞軍, 對SKT BO5 都贏到一場, 算係咁

D團戰亂撚到
好似SOLO Q 尻打咁
完全冇系統性 冇CALL 冇FOCUS 一個TARGET

差池

Ng場一樣

但最近RR又柒番

15比8都平經濟

RP係fun tournament

RR 自膠

你睇 , 一殺就個鏡頭就去左觀眾歡呼

RR 係 for fun, SKT都亂打, 唔通LPL又真係勁過LCK咩

所以我真係好撚唔鍾意na / eu 呢種風格

仲衰過lpl 成日打架

xerxe好慘。

賽制問題je

同埋 rr , lpl 真係打得好 , 無可否認

我怕EU #3 SEED 出到去外卡都打輸
希望FNC咪派膠
呢兩隊係FOR FUN SHOW 下限

佢地咁先係享受遊戲

哩d先識做 , 唔通好似足球咁 , 打個半鐘比賽 , 1:0 / 0:0 好睇咩

但事實上近幾屆RIOT搞既比賽( Worlds + MSI, 唔計RR呢啲fun tournament )
除左韓仔 EU隊成績最好

隻豬女而家同不沉戰艦冇分別

國內就歡樂場 國外先認真打

當我唔識野 , 我鍾意悶悶咁嬴 多過刺激咁輸

唔計IEM S2-6 WORLD CHAMPIONSHIP
EU世界第一TIM

又中一場 1:1

炮娘j4都切唔到，豬女更加唔洗講

EU表演都唔錯, 好過支那成日吹自己非韓最強

今場uol最on9的3件
食完巴龍送頭
我唔知其他識唔識玩佢揀果隻英 我肯定呢隻ad唔識玩炮娘
隻jg好想保kda

表現*

又極端化
WORLDS同MSI 重要性高過其他比賽幾多
不如你講下邊個賽區打得好過EULCS啦

個個位個套裝係不沉戰艦

以為極端化左就係啱 成續上EU真係出色

回血甲 適性盔 石像鬼成2千尾血
一開主動成4-5千

競技遊戲唔嬴邊有意思架

第一先值錢 , 第二同第十係我心目中冇哂大分別

哩d係偉大行為 , 多頭個比賽好睇 , 多人睇就多人投資 , 偉大撚

btw , 唔覺eu/na 廢 , 真係心態問題搞到我唔鍾意

對比姐 成日笑EU點柒點柒出到去表演好過好多賽區啦 雖然係冇第一

edg msi冠軍所以任佢吹我都覺得唔過份

TSM同G2 fanboy成日打飛機。

點講都好啦, 今年係TSM代表NA發光發熱嘅一年

打贏啱啱組嘅SKT, 到Worlds連FNC都打輸

雖然笑左NA stuck at group好多年 但都希望TSM可以為NA爭氣
今屆TSM 睇落真係唔錯

0:4

總之暫時睇唔到佢地想同韓仔爭一日長短既心態

仲係停留係有d 無謂既點上

都話贏咗嘅始終去到決賽skt真係好穩

我發覺同藍神啲睇法好似死啦

對非韓既隊黎講

抽籤運＞＞＞＞實力

放心 佢會係比賽係咁燈
務求令自己估中

一睇佢地咁執著個人頭就知

而家銀牌都唔會咁啦

抽到anx輕鬆4強

我只係認同S5 既EU
當時OG 轉線係世界級
FNC靠肥西打到去4強
之後S6 H2gay 8強汁到ANX,GROUP STAGE 一外卡冇韓國隊入4強
4強即比人GG 3:0
今年IEM 3隊EU 隊比電狗打到收曬皮
連佢地自己都話EU 競爭力唔夠
到17MSI G2 都打得好有希望
但到RR 你FOR FUN 到可以連NA#10 都打唔贏
STAT係靚 但一直實力冇比人點TEST過
今次比賽EU MACRO 差撚到
我對EU 期望係有6~8成OG 當年MACRO
你唔可以否認EU係一直退步緊

好明顯係uol後勤>>>>>屌打h2k
套路有準備好 大招迫到h2k場場ban
但班選手呢啲隊又係要換人先會有出頭天

我覺得佢地唔係退步咗 係無進步 同閃電狼一樣

如果唔用往績去打飛機

每年得世界賽同msi 先可以證明自己個隊同賽區係最強

但成日覺得好多賽區做左國內第一之後就不求進步

的確EU比S5係渣咗 不過今年EU整體實力已經比上年勁咗
不過我唔係幾認同H2K上年係靠運氣入4強
H2K係小組賽打贏LPL#1 同 LMS#2 SEED入8強架

咁打法 h2k蝕到仆街

睇穿佢地 , 最緊要型同激刺 , 有掌聲

蝕經濟 , wtf

直接講了 h2k 2-1 隻炮娘

話左h2k 嬴緊

我都幾肯定uol隻ad唔識玩炮娘 隻sup明明咁猛

我反而睇好UOL, 個陣幾好

好燈

今晚要破燈

唔關事 個陣係靚 啲選手廢

意識好差 , 望住隻中路走 , 下路都唔退又冇眼

又想做英雄反殺

呢啲夾殺比人殺唔緊要 係睇另一面作出咩回應 例如夾番隻藍寶咁 再收埋座塔 而唔係諗住英雄反殺

一個都唔死 , 蝕左一塔

中路食番兩波兵 , 可以點到個塔1/3血 , 已經叫蝕最少

最好既決定

Oda

呢啲通常頂級韓國仔都做到呢啲回應 都係普遍非韓賽區做唔到嘅野 lpl有啲可以硬用操作扭轉塔殺 不過eu啲操作邊有咁勁

點都換頭 好心出多幾隻後期英仲好

操作有咁勁 不過個腦就

唔洗頂級韓仔都做到啦

連我地都講得出 , 佢地點會唔識

只係咁樣唔型冇掌聲 , 點解要做？

不如博一博 , 下年加人工都易d

次次一見面打到all in

無啦 lpl上級戰隊啲操作一定勁過eu

左邊已經算好後期架啦

我都覺有時好似專登派膠

EU CALL

係太太太太太太太太太太鍾意做play

但做play 就有風險

hylissang今場咁多失誤

又中一場 , 2:1 , 俾d 掌聲

uol 下場努力啦

我都中咗睇黎

H2K 越燈越贏

呢波又打得幾好

thresh冇乜手感喎

邊個caster

唔洗理邊個有SJOKZ就夠

sjokz bbg

更加肯定隻ad唔識玩炮娘

well

中咗

屌

H2gay Kappa

h2kiss

wombo combo

又中一場

rip h2k

睇埋個ban pick訓 uol再揀炮娘就番屋企

以為錫落去

揀咗 訓得

3:1 , 俾d 掌聲

咁撚垃圾 藍神都救佢唔到

笑死

點睇pick ivern

呢隻JG

型囉 , 獨特風格囉 , 威囉 , 有掌聲囉

d fans 傻左

關我咩事 , 不嬲都話h2k 嬴硬

想早d收工咪出聲囉

要保排 你出LULU JG好過

唔想贏囉

唔會啦 , 有機會一定要show off , 唔洗理嬴唔嬴 , 輸左會有fans 為你喊

最緊要每次鏡頭take 觀眾個d 都要夠high

屌你老母臭閪 , 又想做英雄反殺

第一下銳空個控唔交閃 , 都算 , 之後發覺唔對路先交銅閃

咁撚鍾意做英雄去睇superman 啦 , 打咩撚野lol

屌你ivern真係垃圾英黎

上路又係唔屌唔鬆化

係咪真係咁想拎個人頭呀 ,屌佢老母

暫時又冇你地講到咁差喎

咪又係不停互送 , 換頭換塔

為左公平 , 拖到後期一波最終對決咁上下

唔打團戰邊有觀眾拍掌歡呼

應該2:2

係時候重溫下專業分析

2:2 , 俾d 掌聲

h2k 下場努力啦

唔好咁啦 我想睇CLG啊

Sorry sir

已改2:2 , 所以都算中左

出個次等JG都嬴到係H2K問題啦

屌, 想睇NA呀

係到自欺欺人 唔願面對自己燈既事實

我雖然唔鐘意龜仔D爛走位
但佢人品好好
相反我好憎APHRO

講定先 , 3:2 , 俾d 掌聲

Aphroxxxxx 做咩嚟?

邊個3呀

睇完bp 先知

H2 what?
H2K

+1想知 少睇na

我就不嬲睇好h2k 既

不過要睇完bp 先肯分析

睇埋BP就訓 頂唔順 我就想UOL 嬴

有冇咁鍾意炮娘

其實係佢冇練其他AD

中路又係 ,唔講以為全game 得兩隻

呢個1lv team fight我以為normal game

sup 又唔肯交閃避布老母招q

似ng 就唔會扣閃

又留番黎殺人用

Semb最勁

成日都覺得ivern廢左好多 團戰無咩用 點解都仲pick

uol 本來就好鍾意玩非主流英

你鍾意話佢有堅持有主見有創意又得 , 話佢on撚9 又得

tris

自己on9 , 死左隻sup 咪算啦

係要打到底 , 究到佢地個腦裝左幾多屎

UOL真係好鳩

SOLO RANK 有既EU都有齊曬

睇個勢應該UOL贏

nuclear巧慘

用SLIVER 真係SLIVER PLAY

暴力龜老鼠

佢應該覺得會係sup食

take 個教練既表情好弱智 , 純粹娛樂大眾

原來唔洗等EU打完 轉台先

MUNDO TOP

EU頭先果個TEAM FIGHT
JANKOS 差一下死仲企係到RECALL

tris 895dmg

隻炮娘永遠都要跳入人群中間 , 仲要專簡d 坦黎跳

跳去食蛇女R
又唔撚出qss

真係唔撚知佢真係咁廢

定咁想緩速對面

gnar滿裝
慎得3件+鞋

一開黎睇 做乜鳩慎出樹甲

如果佢jg pick 酒桶先

就唔會開唔到戰 , 俾吶兒分推啦

慎而家都冇機會飛落黎

原來NA開始咗

比gnar當狗咁撚

大後期Sivir超勁

aph唔知乜春

Aphromoo太勁定龜仔太on9

Aphxxxx 隻Thresh不嬲勁

經濟差咁遠 , 正常慎同長腳叔叔衝排 , 邊有得俾你彈射

佢地輸咁多先迫住企埋一齊守塔 , 彈到老母都唔認得

唔係吹奏NA
但NA MACRO 雖然唔勁但係都見到佢地係有腦諗過野

佢一玩啲冇自保技嘅AD就爆

依家先睇到clg啲pick咁有趣

clg個陣

一入去 屌咩料

咩都唔講 , 但起碼好過eu 先

我鍾意菲歐拉打加里歐呢個pick , 蒙多就

Balls爆線王可以311

所以我一直對今年NA皇者TSM好有信心

打蒙多ja . 如果都輸真係可以退役

唔知CLG廢左定FLY 勁左
NA#3輸NA#7定8
但CLG輸咁多100% 係DACHDICK同OMARSHIT兩個搞到咁

蒙多唔差 如果LOL冇死刑宣告呢件裝嘅話

Skt係咪冇門票

LCK 2nd Seed 喎

如果真係冇 , 上蒙多 , 熊仔jg , 爽皮

做乜撚嘢

FLY一唔玩保排, 龜仔就自爆

屌你老母龜仔flash上去

h2k會唔會穿埋fnc完成一穿三拎門票

上次3rd place match 輸過, 今次唔知點

有冇人覺得clg個陣好似好難贏團戰？

冇左暴力龜仲有波仔頂住

玩得菲歐拉+黑人

已經係放棄左團戰架啦

仲要蒙多同瑟雷西團戰都唔係勁

好睇 Huhi 用Fiora 嘅功力

OMARGOLD真係CLG死穴

ATTITUDE ISSUE換走JG唔係一個好選擇
不過APHROO 話事就另計

中期冇咩力水

OMG真係好廢

呢場再世耶穌都打唔嬴團戰

對面j4 + galio + 凱能 + 銳空

你根本冇可能入場 , 識咩神功都冇用

pick埋啲對線counter角
但又打唔出優勢
好尷尬

夜神月

其實睇完尋日FLY對DIG都唔ban galio係咩心態

唔通龜哥都想上演一次一穿三？

according to rito script
fly will win both dig and clg and lose to C9
FLY C9私家雞

如果FLY贏, 聽日新舊Cloud 9對決都幾好睇

我真係唔明 , 職業戰隊係咪都係咁既智力？

你pick 得菲歐拉 , 唔理你走咩路都係後期無敵分捱位

點解仲可以俾對面拎到超級強開陣

分推最怕就係強開 , 因為分推角一定團戰唔會勁

點解可以bp 咁錯 , 咁簡單既野都唔明

成日bp 淨係睇單點對線 , 完全對隻game 冇理解

好心參考下韓仔bp 啦 , 成日淨係活係自己個世界打飛機

真心好ON9
佢地想用D PICK好搞亂FLY
但係FLY理尻你PICK咩
自己PICK曬D 保排OP角就岩

每次見到Fly都想知點解會用turtle仔換altec

個陣根整係打對線 對線你又無優勢 其實職業聯賽對線本身都好難囉到d咩優勢 最後都係睇團戰

完全唔明pick蒙多嚟做乜
不過波仔同龜仔愈打愈有態
佢地會唔會聽日輾過埋c9 1隊

正常既 bp 真係唔係鳩黎 , 有邏輯架麻

通常你想壓galio , 你中路要出物攻 (黑人/菲歐拉）

咁你上路通常要補魔攻 , 出藍寶 , clg 咁貪心想補魔攻又想top 係坦 , 谷住用蒙多

所以jg 補酒桶最好 , 可以壓前期 , 補魔攻補坦 , 出路出番藍寶

咁如果驚人地ban 英 , 就要頭三搶左先 , 放棄下路前期對線

唔一定要pick 呢幾隻英 , 但概念上係要咁行

打左咁多年比賽 , 呢d 係常識黎架啦 , 點解仲會有職業隊咁簡單都唔識

琴晚altec都周不時on99咁

龜仔噚日無派膠
打爆咗altec

有jg 本來就冇可能三線全嬴

正常打法真係住爆一條路 , 之後再換線不停擴大優勢

mid huhi

Sivir其實唔勁 係其他ad比人nerf到仆街

Huhi用龍好似未輸過

即係勁

龍王你估少野架 , 呢隻野真係得佢玩到個味道

不過佢今場俾人壓到仆街

一舊屎對比兩舊屎都可以咁講嘅

而家計 , 希維爾ad應該第三/四順位

但唔似炮娘同剎雅咁可以搶 , 希維爾唔係一個first pick 既好選擇

放得佢再camp撚爆佢

clg 又pick 鳩陣 , 後期邊夠物攻呀

對斫咁既陣 , 艾希點入場射

fly 淨係出魔防都玩心clg

我唔覺得係咁

又係賭晒落隻薯格到咁囉

佢唔肥冇招大一定唔夠力

龜仔反應好快

J4

龜個盾

呢下開得靚呀

艾希肥唔起 , 次次都俾人控到死

j4同慎都出左魔防

clg 起碼要頂到三十分鍾 , 薯格肥少少先有得打

龍要到後期先有足夠damage, 呢場CLG都係咁先

j4個eq

衰鬼 , 佢隻龍又真係玩得幾好 , 佢企d 位轉個幾粒波子係控得幾好

其實Sivir出火槍先好啲

始終難逃一劫

各有各好 , 好似兩把都有人出先

呢波似樣啦

大家都打得好

不敗傳説

個頭讚完 , 呢頭就炸晒d 技去殺隻sup

Pocket pick 果然係唔同啲

因為你d分析太理性

佢控制個幾粒波子真係控得好好

全個職業世界好似真係得佢玩得好

真係唔讚得 , 成堆大技殺隻sup 做咩鬼

隻omg真係on9

好撚廢

有baron buff都推唔入

1:1 , fly 下場努力啦

Throw 哂

huhi

又發功

係咪想REMAKE

hai 呢下靚既 , 擦邊球用火箭包避開再反殺

屌你
你掟埋個波出去
明顯有意思想上hai
唔好賴壞掣喎

而家發生咩事？

Huhi畀hai outplay
Clg叫暫停

huhi 俾人反殺完 , 暫停左

投訴
點解我個畫面灰色

屌
唔係又吹黑哨啊

我懷疑 ....

係佢唔記得自己有個盾 , 以為中左招都冇cut 到招e , 中bug 之類

唔會咁柒掛

右上角寫住bug investigation

唔係咁都俾我估中呀

Bug乜撚嘢, 明顯自己柒

呢個你都中

caster好似講話huhi講自己取消唔到E

利申: 英文F

右上角寫左 , 只有中bug 先可以重賽

以前星朵拉有bug 個時 , 如果你夠無賴唔要面

輸10k 都可以要求重賽

佢賴壞keyboard 都冇咁嬲

佢擺明想殺hai , 佢cut e , 點運球

之前CLG對TSM 次次俾BJ神搵到Bug rematch

咪臭係
柒就認咗佢啦

賴壞kb 人地唔會check

正常應該呢d 野教練做既

選手要保持少少形象 , 污糟野俾教練做就岩

佢話cut 唔到招e , 真係唔知點check

成村人開個練習mode 試

賴壞kb=可以check
賴bug=check唔撚到
急中生智呀屌你

就係個下cut 唔到 , 前面都冇問題

拖時間逼官方remake

好狗

屌你老母好撚仆街

岩岩個位死左一定掉巴龍 , 起碼輸七成

Cheat L G

屌！呢下同edg果下一鳩樣

嬴左都唔光彩啦 , 食撚屎clg

又送頭

又pause, 屌你老味

屌你老母吹黑哨
自己手殘就話中bug

我打死都唔信呢個bug 咁撚得意 , 成場得呢個位中

其他前前後後d 時間都冇事

停到悶
訓算

Fly quest加油
打撚爆呢班柒頭

相信中國主場會更加多呢d 事發生

頂住呀

支持FLY打爆Cheat LG

垃圾G2比SPY ACE完直接PAUSE再入休息室抖陣再出返黎啦
EU狗一樣冇撚分別

呢d 真係好狗 , 嬴左都遺臭萬年

50:26

學G2-14咁，輸FIGHT即刻扮去廁所再兜去選手休息室搵教練度定之後點打

陰毛論都講句
當年好憎clg 踢dl 走
宜家好慶幸佢放dl 去tsm
年年都權鬥
上年踢dl 迫走pob
今年扮exchange 趕走jg 換dardick
再attitude issue 整走佢換omargod
除左上路黑鬼之外所有都係aphro 招番黎

CLG 咁黑暗

放心 , 有因果循環 , 圍爐象唔會有好結果

仲好記得當年clg個owner
眼濕濕拍住dl講
U mean so much to me
轉過頭踢咗人出隊

點解hotshotgg會俾aphrxxxxx喺度弄權

龜仔

Cheat LG
C9 聽日3-0 依隊垃圾啦

心都碎
只求C9聽日幫Fly quest報仇

In C9 we trust

12/9 抽籤

頭先CLG 做咩

clg個奧馬睇落唔太掂係黎躺carry果種 但係躺得重衰過神手貴
屎迪四就好易無啦啦死
huhi同darshan應該就真係好猛

你係鳩UP定係個腦有事

係時候練曹格

Kt入唔到世界賽仲要幫TSM團練

講個笑話
銀河艦隊

不要再說鳥

咁轉過個
為打敗skt而設

KT幫TSM團練會唔會俾左錢?
有冇source睇睇

其實我係聽smeb自爆的 可以睇下佢最新果個實況有講

KT變左團練公廁
但好似同KT團練左之後會中魔咒?

同錯隊練通常有同一樣下場

係 最on9係咁
無啦啦比個aphromoo踢走 tsm笑一笑就收咗黎用

俾個sup踢

有冇人想一齊解5人組隊任,冇朋友

新mode？

好似佢係其中一個有份投票踢DL走，即係其他人都一齊踢

CLG是除了外卡最爛的那隊

其實唔多吸引
又唔係易打

膠mode

成日被圍毆到死
限你係個圈到過一條路
但要你避5隻雷克煞嘅大技
再加5隻魔貫光煞炮

YES

你未贏過normal?

G chi 屍狗

我想睇多次faker對Jensen

圈到過一條路果度臨尾見到果粒過關既野即刻閃鳩過去狗衝算

睇完fly打clg 都唔知睇左啲乜
打到 soloq咁

Cheat LG

見到好多垃圾狗反CLG

全力狙擊Cheat LG

Tsm g chi區

你老母就CHEAT

點解會有人吹佢勁過BJ

今晚兩場final

Cheat LG Cheat LG Cheat LG

REDDIT班C9 fans成日吹奏Jensen NA 第一中路

見到好多TSM狗

今晚連登全仔一齊支持C9打爆Cheat LG

cheat lg , cheat lg

果然唔靠賤招嬴唔到 , 襯晒呢班人

呢次支持你

BUG都當CHEAT 係唔識英文定點